養狗巴絲請入

有啲關於隻狗散步問題想請教大家

我屋企住村屋，養咗兩隻狗
第一隻每次出門口散步，只肯行附近兩三間屋嘅範圍，個感覺似巡地盤多過散步 我帶佢行多啲都唔肯，會坐喺條路到唔肯郁

第二隻佢一定要跟住第一隻，如果唔係就連門口都唔肯出

想請問各位巴絲，有咩好建議我應該點做？同埋係咪要考慮搵trainer?麻煩各位

應該係驚，試吓用食物引佢行前

會唔會平時喺屋企跑得多 冇乜興趣出街
利申：住細屋 隻狗一出街就好興奮

幾多歲呀你隻狗狗 養左幾耐？

佢唔想行做咩要逼佢

大嗰隻4歲，細嗰隻一歲
養咗4,5個月

兩隻都好懶，又怕熱鐘意吹冷氣
佢地知有得出街會好開心，不過就唔知點解會咁

再唔郁就會變肥狗，獸醫都叫要減肥

有呀，食完就調頭行返入屋

佢地有冇同過其他狗狗玩？